返工毒撚的悲哀

唉 我地d返工毒撚日日返工都要ot到9點幾十點 仲邊有時間出去溝女 即使有鐘意既 都唔夠膽再去鐘意人 只怕傷害到人同受多次傷害有無人明

申請綜援啦

都冇女仲返咩工

巴打又講得岩 但綜援得好小錢炸 後生仲想博下

全家申請

7.7